
                      En la linea de Cesc Gay. Intimista, mesurada, valiente, y dejando a los actores sacar lo mejor de si. Muy buena, siempre teniendo en cuenta que trata un tema muy duro
        
            